暫時做住朋友先？

到底點樣可以面對一個
仲好愛佢 一齊過嘅女仔
當做朋友相處？
我真係做唔到
但佢卻可以做得相當自然

佢想做住朋友先
係因為之前我真係傷得佢太多
覺得拍拖好攰
佢想要啲時間沖淡一下過去嘅傷痛

俾啲時間大家冷靜下
可能你之前傷得佢太多，對你冇乜信心。

即使我變返好好 做得幾好都冇用 佢同我講嘅係好似你殺左人 就算你有幾改過自新 做幾多善事 你都係殺左人 人地嘅父母嘅傷痛一直都會係到 吾會彌補到

好奇你到底做左啲咩 介唔介意講下

屌，以為自己開post
同你情況一模一樣

傷害完人仲話自己好愛人 你好撚自私

講左啲好傷佢嘅說話 例說你比人攪過
曾經wts同其他女仔講過曖昧說話
因為佢一開始同我一齊係第三者 令到身邊嘅人都憎佢 之後有一次我ig搵左佢一個 有一排行得好埋嘅男性朋友 (曾經Ex 單獨上過佢屋企) ig同佢講我係個女仔嘅男朋友 有咩想傾不如搵我⋯⋯
呢件就掂到佢底線 第一次講分手 因為我又令佢冇多個朋友
最後個次佢決心做朋友嘅係 我ig story po左啲 突登好灰嘅事 想佢可以留意下我 關心下我 但我諗係因為佢一直走諗我身邊已經好攰 之後有啲女仔關心我 我就覆左我都想同你講下 但我吾得 (我對個女仔一啲野都冇)之後我之前女朋友就為左想知道發生咩事入左我ig 見到我同個女仔嘅對話 就決定左做返朋友 我一直求佢 一直同我講求下你放過我啦 冇架啦 是但啦
但有樣野我好相信嘅係 佢一定吾會比帽我帶 係因為⋯⋯我仲愛佢 但好對吾住佢 我知一切都太遲

咁你宜家同個女仔點？

吾你老母啦死戇鳩

我一直都覺 同佢一直期間 我一直都咁自私 所以我先想補償返比佢 但一切都已經太遲

Sorry 唔

做鳩咩，我老婆又係咁講，我見唔倒咩叫做住朋友先，我剩係見倒佢想做一世朋友。

做住朋友先 呢句真係好辛苦

樓主, 我之前同你情況好似, 只要佢個心仲有你, 你比心機改佢一定會見到。
之後由朋友開始重新追番佢啦

講到真係咁愛人
一早咪Q hurt人啦就
失去先識珍惜正垃圾
一係放過佢比佢揾真正嘅幸福
一係比d時間佢掉淡唔開心嘅回憶
再起勢追過人啦

唔遲呀 想補償咪做人哋叫你做嘅嘢囉
即係咩？即係放過人哋呀
自私撚永遠唔識諗人感受
改？改你老母 佢都用殺人父母做比喻就知你對佢幾差
仲好意思一廂情願以為自己係情聖 懶情深想補償 你知唔知醜

我都好想知 佢個心仲係唔係到 但我相信仲有啲機 多謝你鼓勵。但佢會同我講佢想用朋友相處先 唔想用追求者嘅形式 因為會比到壓力佢 令佢諗起我傷害佢嘅事。所以我都努力只用朋友方式。

知道 多謝你肯提點我。
前者我都有諗過
但後者我會諗住去做，多謝你比支持我。

加油巴打, 記住用朋友身份改比佢睇, 之後睇下有無機會做番男朋友啦。 巴打其實你點HURT 佢?

分手之後仲做到朋友係得兩個可能性
1就係仲愛著 2就係根本冇愛過
樓主你自己諗喇

唔撚做朋友

多謝你肯屌醒我。
我會努力同佢做朋友嘅時候 盡快放低佢 盡快放過佢
我都永遠係錯左嘅時候 先知道自己有幾自私 幾仆街
多謝你，知道 我宜家應該要做嘅 係佢最想要嘅事 就係放過佢 希望我可以盡快做到放過人 唔好再害人。

多謝 我一定會改到比佢睇。
上面有講我點傷害佢 仲有啲咩想問 我可以再講

知道 我相信係前者
希望事實都係咁
多謝你提點。

唔做就唔可以係佢身邊。